Snapchat
ระดม
ทุน
รอบ
ใหม่
SeriesF
มูลค่า
6.4
หมื่น
ล้าน
บาท
Snapchat
แอ
พแชท
ยอด
นิยม
วัยรุ่น
สหรัฐอเมริกา
ระดม
ทุน
รอบ
ใหม่
นับ
SeriesF
เงิน
นักลงทุน
1.8
พันล้าน
ดอลลาร์
6.4
หมื่น
ล้าน
บาท
เว็บไซต์TechCrunch
ประเมิน
มูลค่า
บริษัท
valuation
Snapchat
น่าจะ
2.4
หมื่น
ล้าน
ดอลลาร์
ประมาณ
8.5
แสน
ล้าน
บาท
ธุรกิจ
จริง
TechCrunch
เอกสาร
ภายใน
Snapchat
ระบุ
รายได้
ปี
2015
59
ล้าน
ดอลลาร์
เท่านั้น
อย่างไรก็ตาม
Snapchat
สนใจ
เรื่อง
หา
รายได้
แยก
รายได้
ไตรมาส
ตัวเลข
เติบ
ต่อเนื่อง
คาดการณ์
Snapchat
คาด
ปี
2016
ทำ
รายได้
250350
ล้าน
ดอลลาร์
เอกสาร
Snapchat
ระบุ
ผู้ใช้
งาน
110
ล้าน
คน
เดือน
ธันวาคม
2015
ผู้ใช้
50
%
สหรัฐ
35
%
ยุโรป
เหลือ
ทวีป
อื่น
ที่มา
TechCrunch

